這是我的逃避，但也是我聯繫和建立友誼的橋樑。2021年2月7日，摩城（Motown）總統埃塞•哈伯特馬里亞姆（Eben Shapiro）帶領傳奇品牌度過大流行
從卡羅爾和哈利身上，泰奇納瞭解到，我們都有能力在人生的任何年齡或階段創造和建立新的友誼和依戀。一隻“錢坑”狗，一個生病的主人和一個大問題|黛安·科爾| 2021年2月5日|華盛頓郵報|
一封信，甚至只是一次談話，說明友誼對你有多重要，那將是多麼可愛。禮儀小姐：對不起，接待員不會記得你的名字|朱迪思·馬丁、尼古拉斯·馬丁、雅各比娜·馬丁| 2021年2月5日|華盛頓郵報|
就埃裡克而言，他似乎對未來與阿曼達的接觸感興趣，但只是在友誼的基礎上。日期實驗室： 對立沒有吸引，但也沒有排斥。| Rich Juzwiak | 2021年2月4日|華盛頓郵報
正如《螢火蟲巷》一樣，這部新小說挖掘了友誼的力量。關於Netflix《螢火蟲巷》背後的書，你知道些什麼？安娜貝爾·古特曼時間2021年2月3日
他們的友誼始於克勞斯，他是克利夫蘭凱斯韋斯特大學物理系主任，尋找愛潑斯坦。下流億萬富翁的雙重生活與斯蒂芬·霍金的海灘派對| M.L.雀巢| 2015年1月8日|每日野獸
我們相處得非常好，開始了真正的友誼。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
他們牢固的友誼是首映式中最動人的細節之一，但這也讓布蘭森陷入了棘手的困境。唐頓時尚的真正含義|凱蒂·貝克| 2015年1月2日|每日野獸
甚至有幽默、友誼和愛情的時刻，也有宗教或缺乏宗教的時刻。”《行屍走肉》節目主持人斯科特·金普爾（Scott Gimple）取笑《未來更黑暗、更怪異的時代》|梅麗莎·萊昂| 2014年12月2日|每日野獸報
一款時尚的小型Scocha友誼手鐲是表達你對你的摯愛的新方式。《每日野獸》2014年節日禮物指南：獻給你生命中的藍色常春藤| Allison McNearney | 2014年11月29日|每日野獸
當路易向友誼和天堂發出熱烈的呼籲時，沃頓的面頰上泛著熾熱的紅暈。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
他們之間產生了一種友誼，多年來這種友誼是理想化的，而不是受損的。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
對湯姆和我來說，這是一見鍾情的友誼，在最後的分手到來之前，沒有任何東西能擾亂它的進程。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
我們的友誼是密切而親密的，這種友誼是在青春的溫暖中形成的，只有墳墓才能融化。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
我們的品味和習慣非常相似，但我們之間的差異足以使我們的友誼增添情趣。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛